中央政府向湖北捐贈《建軍大業》電影 為抗疫打氣

近日，中國電影頻道節目中心精心組織甄選出60部反映時代精神風貌的正能量優秀國產影片，在抗疫期間捐贈給湖北。

其中，向湖北廣播電視台、武漢廣播電視台捐贈的30部影片主要為《建軍大業》、《老師·好》、《破風》、《閃光少女》、《熱乾麵的味道》等院線電影精品；向武漢方艙醫院捐贈的30部影片均為《紅色之子·單刀赴會》、《小狗奶瓶》、《龍形俠影黃澄可》等收視好評的電影頻道出品影片。

捐贈影片於今日起陸續在湖北廣播電視台6個頻道（湖北經視、湖北綜合、湖北影視、湖北壟上、湖北教育、湖北生活）和武漢廣播電視台3個頻道（科技生活、武漢文體、武漢少兒）及武漢方艙醫院播出。

嘩!!感謝黨呀

no comment

電影抗疫

贈幾套絕版av好撚過啦

潛台詞—你地要為黨捐軀

亡國不忘洗腦
維穩

精神鴉片

精神抗疫

60週年，建國大業
90週年，建軍大業
100週年，亡國大孽

唔係講笑，之前有個患者睇love live成功醫病

不如捐幾套linux

弱撚柒智

我睇完Good Doctor都識得幫人做手術

打飛機抗疫

仲以為教湖北建軍建國

古有關雲長捉棋刮骨療毒, 今有武肺患者睇建軍大業治疫病